邊到有啲抗爭postcard賣？

如題，想買啲嚟玩postcrossing寄俾啲鬼佬，順便做下文宣...

香港首個線上連儂牆正式上線喇！

如果要postcard 款，搵聖誕個時d 和你寄